大家唔好怪警察啦，佢地都唔想㗎

收皮啦屌你老母，咩撚野叫唔想，下下對撚住個頭射叫唔想?係有良心就唔好再幫暴政，棄暗投明,個d比你射中頭個d佢哋又想ge?成班警犬根本最用暴力就係你地，走啦香港唔需要你地， 唔好同我講咩收到柯打，你有權射唔中 或者射去d唔致命ge地方， 甚至你認為上頭命令唔合理可以唔做，都係講 嗰句警犬死全家，香港唔需要你

推

要等全香港, 甚至全世界都記得佢哋嘅惡行， 猶如納粹德軍咁，受到後人指責，恥與為伍

終生反警察

鄙視任何做警犬嘅人

唔該班警犬入一入嚟， 你哋覺得射市民好威咩，咁鐘意奶共， 夠膽去射支那第一敵人美軍呀，同佢地開拖， 到時就話你威啦, 欺善怕惡

推到比全港警犬睇到